# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-16 12:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-12 23:48+0000\n"
"Last-Translator: Jiechao Li <jiechao.li@sesamechat.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (Mandarin) (https://www.transifex.com/shuup/teams/55306/cmn/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cmn\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Product Reviews"
msgstr "产品评论"

msgid "Approve reviews"
msgstr "核准审查"

msgid "Reject reviews"
msgstr "拒绝评审"

msgid "Product"
msgstr "产品"

msgid "Filter by product..."
msgstr "按产品过滤..."

msgid "Reviewer"
msgstr "评论者"

msgid "Rating"
msgstr "等级"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Reviews"
msgstr "评论"

msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

msgid "Pending"
msgstr "即将发生的"

msgid "Approved"
msgstr "批准"

msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

msgid "shop"
msgstr "商店"

msgid "product"
msgstr "产品"

msgid "reviewer"
msgstr "评论者"

msgid "order"
msgstr "订单"

msgid "rating"
msgstr "等级"

msgid "comment"
msgstr "评论"

msgid "Would recommend to a friend?"
msgstr "会推荐给朋友吗？"

msgid "Indicates whether you would recommend this product to a friend."
msgstr "指示是否向朋友推荐此产品。"

#, python-brace-format
msgid "Review for {product} by {reviewer_name}"
msgstr "通过{product}检查{reviewer_name}"

msgid "review count"
msgstr "审查计数"

msgid "users would recommend"
msgstr "用户建议"

msgid "Product Review Rating"
msgstr "产品评审等级"

msgid "Customer ratings title"
msgstr "客户评级标题"

msgid "Customer Ratings:"
msgstr "顾客评级："

msgid "Show number of customers that recommend the product"
msgstr "显示推荐该产品的客户数量"

msgid "Whether to show number of customers that recommend the product."
msgstr "是否显示推荐产品的客户数量。"

msgid "Product Review Comments"
msgstr "产品评论"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Last reviews"
msgstr "最近的评论"

msgid "You haven't made any reviews yet."
msgstr "你还没做过任何评论。"

#, python-brace-format
msgid ""
"<strong>{recommend_count} of {reviews_count} "
"({recommend_count_percent})</strong> reviewers would recommend this product "
"to a friend."
msgstr "<strong>{recommend_count}的{reviews_count}({recommend_count_percent})</strong>审阅者将向朋友推荐此产品。"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

msgid "Products to Review"
msgstr "要审查的产品"

msgid "Would you recommend this product to a friend?"
msgstr "你能把这个产品推荐给朋友吗？"

msgid "Send Review"
msgstr "发送评论"

msgid "No products to review."
msgstr "没有产品可供审查。"
